警司安全屋偷食事件有感

有冇人覺得件事唔係我地諗咁簡單, 雖然一切表面證據都直指佢地偷食, 而呢個機會既可能性亦好高, 但諗深一層, 唔排除有另一個可能性, 部分疑點如下:

1, 個警司本身隸屬 "保安部" , 而呢個部門既工作內容係極保密, 就算好多高級警務人員做左好耐都唔會知入面做d 咩, 執行緊咩任務等, 一男一女係安全屋當然非常可疑, 但有可能係安全屋真係執行緊某些任務
2. 從偷拍既相片睇到, 佢地的確多次一齊出黎, 但從無拖手, 我地主要基於佢地共處一室呢樣野去判斷偷食行為, 而欠缺真正有親密動作既相
3. 暫時偷拍既相都係只限於安全屋, 而無其他地方既相, i.e 海旁, 戲院等等, 真係咁鍾意淨係於安全屋偷食?
4. 女方樣子不予置評, 令人不禁懷疑警司係咪真係食到咁偏? 當然口味既野不能一概而論
5. 女方位高權重, 有機會掌握一d 犯罪證據, 支持先前執行任務呢個可能性既論點

大家有咩睇法

恒管 遠勝 OU

你是對的，其實個女人係警方條針，呀大sir出賣色相換取證據，但就俾人話黑警，真係好委屈

多mk妹方面呢樣真係8大都唔夠你地黎

有咩嘢要去工廠區安全屋先傾得？
警署咁多差佬睇住咪重安全？
噉都有得兜

正常工作情報交換就唔會係非工作時間進行啦，搞到佢老公懷疑請私家偵探佢查

?

what if 個case 係涉及多名內部人員

報料入安全屋都唔啱程序啦
都未收到料點知個報案人使唔使保護呀
如果要保護點解短聚就走返屋企呀

而家個問題不需要證明有偷食
只要冇合理理由用安全屋個黑警就舐嘢
樓主打手你返歸把啦

爸打唔駛咁激動 純粹有個想法, 理性討論下

拍劇咩你估

兩個都出入平安，無問題

單案關於建築署協助調查

MORE

如果你係5毛，算係最失敗個隻
日日有安全屋的話題
結果會點？

安全屋不再安全
比起佢兩個有無偷食
邊樣重要？
夢倫

安全屋安全過"保安部"office?? 定係你想講今次個行動代號叫"寒戰"?抽出警隊內鬼?